<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/background_img">

    <TextView
        android:id="@+id/personaltxt"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:scrollbars="vertical"
        android:textColor="#FFFFFF"
        android:text="개인정보 취급방침 [총칙] \n※본 취급방침은 졸업작품 어플 출품을 위해 넣어야 한다고 필요성을 느껴 넣은 방침으로서, 배포를 하지 않기 때문에 실제 적용되는 방침이 아님을 명시합니다. 또한 실제 어플을 스토어에 올리게 된다면, 아래 방침을 전부 수정할 것입니다.\n① 개인정보란 생존하는 개인에 관한 정보로서 당해 정보에 포함되어 있는 이메일 주소 등의 사항에 의하여 당해 개인을 식별할 수 있는 정보(당해 정보만으로는 특정 개인을 식별할 수 없더라도 다른 정보와 용이하게 결합하여 식별할 수 있는 것을 포함합니다)를 말합니다. \n② 해당 졸업작품어플은 (이하 '회사'라 칭함) 귀하의 개인정보보호를 매우 중요시하며, 『정보통신망이용촉진및정보보호에관한법률』상의 개인정보보호규정 및 정보통신부가 제정한 『개인정보보호지침』을 준수하고 있습니다. 회사(은)는 개인정보취급방침을 통하여 귀하께서 제공하시는 개인정보가 어떠한 용도와 방식으로 이용되고 있으며 개인정보보호를 위해 어떠한 조치가 취해지고 있는지 알려드립니다. \n③ 회사(은)는 개인정보취급방침을 시작 첫 화면에 공개함으로써 귀하께서 언제나 보실 수 있도록 조치하고 있습니다. \n④ 회사(은)는 개인정보취급방침의 지속적인 개선을 위하여 개인정보취급방침을 개정하는데 필요한 절차를 정하고 있습니다. 그리고 개인정보취급방침을 개정하는 경우 버전번호 등을 부여하여 개정된 사항을 귀하께서 쉽게 알아볼 수 있도록 하고 있습니다. \n[개인정보의 수집범위] \n회사(은)의 서비스를 이용하시고자 할 경우 다음의 정보를 수집하며, 해당 부분에 동의하지 않으면 서비스 이용에 제한이 있습니다. \n1) 애플리케이션 실행시 수집하는 정보의 범위 - 수집항목 : 앱 사용시간, 사용한 앱 이름, 앱 실행 횟수, 앱별 데이터 사용량, IMEI - 사용자 입력항목 : 성별, 출생년도, 직업, 이메일주소 \n[개인정보 수집에 대한 동의] \n회사(은)는 귀하께서 사용자 정보 입력 후 애플리케이션을 실행 할 경우 회사(은)의 개인정보보호방침 또는 이용약관의 내용에 대해 동의한 것으로 봅니다. 만약 동의하지 않을 경우에는 애플리케이션 실행을 종료하시면 됩니다. \n[개인정보의 수집목적 및 이용목적] \n① 회사(은)는 회원님께 최대한으로 최적화되고 맞춤화된 서비스를 제공하기 위하여 다음과 같은 목적으로 개인정보를 수집하고 있습니다. \n- 이메일주소 : 서비스 이용에 따른 본인 식별 절차에 이용 및 고지사항 전달, 본인 의사 확인, 불만 처리 등 원활한 의사소통 경로의 확보 \n- IMEI : 서비스 이용을 위한 개인식별 \n- 그 외 선택항목 : 개인맞춤 서비스를 제공하기 위한 자료 \n② 단, 이용자의 기본적 인권 침해의 우려가 있는 민감한 개인정보(인종 및 민족, 사상 및 신조, 출신지 및 본적지, 정치적 성향 및 범죄기록, 건강상태 및 성생활 등)는 수집하지 않습니다. \n[앱 사용 권한 요구사항] \nBILLING : 프리미엄 서비스 결제 \nGET_TASKS : 실행중인 앱 조회 \nSYSTEM_ALERT_WINDOW : 스마트폰 사용 방지 및 미니 윈도우 표시 \nWAKE_LOCK : 기기의 화면 켜기 \nACCESS_WIFI_STATE : 네트워크 상태 변경시, 상태에 따른 기능을 제공 \nCHANGE_WIFI_STATE : 네트워크 상태 변경시, 상태에 따른 기능을 제공 \nACCESS_NETWORK_STATE : 네트워크 상태 변경시, 상태에 따른 기능을 제공 \nINTERNET : 앱의 도움말(공지사항,자주하는 질문, 문의하기) 안내, 광고, 명언, 다른 사용자와의 시간 비교 등 \nVIBRATE : 앱 알림시 진동을 이용 \nRECEIVE_BOOT_COMPLETED : 기기 재부팅시, 앱을 실행 \nREAD_PHONE_STATE : 기기 상태 확인, 회원 가입 및 이용자 구분 \nGET_ACCOUNTS : 회원 가입 및 이용자 구분 \nWRITE_EXTERNAL_STORAGE : 이미지 조회, 저장, 사용자 정보 저장 \nFOREGROUND_SERVICE : 앱 실행 상태 유지 \nPACKAGE_USAGE_STATS : 실행중인 앱 조회 \nGET_PACKAGE_SIZE : 앱 용량 정보 수집 \nREQUEST_IGNORE_BATTERY_OPTIMIZATIONS : 배터리 최적화로 인한 앱 종료 방지 \nUSE_FULL_SCREEN_INTENT : 전체 화면 알림 표시 \n[목적외 사용 및 제3자에 대한 제공 및 공유] \n① 회사(은)는 귀하의 개인정보를 「개인정보의 수집목적 및 이용목적」에서 고지한 범위내에서 사용하며, 동 범위를 초과하여 이용하거나 타인 또는 타기업,기관에 제공하지 않습니다. 특히 다음의 경우는 주의를 기울여 개인정보를 이용 및 제공할 것입니다. \n- 제휴관계 : 보다 나은 서비스 제공을 위하여 귀하의 개인정보를 제휴사에게 제공하거나 또는 제휴사/비즈니스 파트너와 공유할 수 있습니다. \n- 위탁 처리 : 원활한 업무 처리를 위해 이용자의 개인정보를 위탁 처리할 경우 반드시 사전에 위탁처리 업체명과 위탁 처리되는 개인정보의 범위, 업무위탁 목적, 위탁 처리되는 과정, 위탁관계 유지기간 등에 대해 상세하게 고지합니다. \n- 매각,인수합병 등 : 서비스제공자의 권리와 의무가 완전 승계,이전되는 경우 반드시 사전에 정당한 사유와 절차에 대해 상세하게 고지할 것이며 이용자의 개인정보에 대한 동의 철회의 선택권을 부여합니다. \n- 분석 : 회사의 제휴사/비즈니스 파트너는 귀하의 개인정보를 사용하여 귀하가 당사 서비스를 사용하는 방식을 이해하고 분석합니다. \n- 시장 동향에 대한 집계 정보 : 회사의 제휴사/비즈니스 파트너는 귀하가 설치 한 앱, 방문한 웹 사이트, 해당 앱 및 웹 사이트와의 상호 작용에 대한 정보를 포함한 귀하의 개인 데이터를 사용하여 앱 사용, 모바일 웹 및 인구 통계 그룹에 대한 추세를 분석 할 수 있습니다. \n② 고지 및 동의방법은 앱 내 공지사항을 통해 최소 10일 이전부터 고지합니다. \n③ 다음은 예외로 합니다. \n- 관계법령에 의하여 수사상의 목적으로 관계기관으로부터의 요구가 있을 경우 \n- 통계작성, 학술연구나 시장조사를 위하여 특정 개인을 식별할 수 없는 형태로 광고주, 협력사나 연구단체 등에 제공하는 경우 - 기타 관계법령에서 정한 절차에 따른 요청이 있는 경우 \n- 그러나 예외 사항에서도 관계법령에 의하거나 수사기관의 요청에 의해 정보를 제공한 경우에는 이를 당사자에게 고지하는 것을 원칙으로 운영하고 있습니다. 법률상의 근거에 의해 부득이하게 고지를 하지 못할 수도 있습니다. 본래의 수집목적 및 이용목적에 반하여 무분별하게 정보가 제공되지 않도록 최대한 노력하겠습니다. \n[국제 데이터 전송] \n당사는 전 세계적으로 운영되므로 위의 [목적외 사용 및 제3자에 대한 제공 및 공유] 의 ①항에 설명 된 목적을 위해 귀하의 개인 데이터를 귀하의 국가 외 국가에있는 당사의 제휴사/비즈니스 파트너에게 전송해야 할 수도 있습니다. \n- 제공 사유: 앱 사용, 모바일 웹 및 인구 통계 그룹에 대한 추세를 분석 \n- 제공 정보 이용기간: 제휴 서비스 종료시 [개인정보의 열림,정정] \n① 귀하는 언제든지 등록되어 있는 귀하의 개인정보를 열람하거나 정정하실 수 있습니다. 개인정보 열람 및 정정을 하고자 할 경우에는 회사(은) 애플리케이션의 『설정』 항목을 클릭하여 직접 열람 또는 정정하거나, 개인정보관리책임자 및 담당자에게 서면, 전화 또는 E-mail로 연락하시면 지체없이 조치하겠습니다. \n② 귀하가 개인정보의 오류에 대한 정정을 요청한 경우, 정정을 완료하기 전까지 당해 개인 정보를 이용 또는 제공하지 않습니다. \n③ 잘못된 개인정보를 제3자에게 이미 제공한 경우에는 정정 처리결과를 제3자에게 지체없이 통지하여 정정하도록 조치하겠습니다. \n[개인정보 수집, 이용, 제공에 대한 동의철회] \n① 개인정보의 수집, 이용, 제공에 대해 귀하께서 동의하신 내용을 귀하는 언제든지 철회하실 수 있습니다. 동의철회는 개인정보관리책임자에게 서면, 전화, E-mail 등으로 연락하시면 즉시 개인정보의 삭제 등 필요한 조치를 하겠습니다. 동의 철회를 하고 개인정보를 파기하는 등의 조치를 취한 경우에는 그 사실을 귀하께 지체없이 통지하도록 하겠습니다. \n② 회사(은)는 개인정보의 수집에 대한 동의철회(회원탈퇴)를 개인정보를 수집하는 방법보다 쉽게 할 수 있도록 필요한 조치를 취하겠습니다. \n[개인정보의 보유기간 및 이용기간] \n① 귀하의 개인정보는 다음과 같이 개인정보의 수집목적 또는 제공받은 목적이 달성되면 파기됩니다. 단, 상법 등 관련법령의 규정에 의하여 다음과 같이 거래 관련 권리 의무 관계의 확인 등을 이유로 일정기간 보유하여야 할 필요가 있을 경우에는 일정기간 보유합니다. \n- 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 : 5년 \n- 대금결제 및 재화등의 공급에 관한 기록 : 5년 \n- 소비자의 불만 또는 분쟁처리에 관한 기록 : 3년 \n② 귀하의 동의를 받아 보유하고 있는 거래정보 등을 귀하께서 열람을 요구하는 경우 회사(은)는 지체없이 그 열람,확인 할 수 있도록 조치합니다. \n[개인정보의 파기절차 및 방법] \n회사는 원칙적으로 개인정보 수집 및 이용목적이 달성된 후에는 해당 정보를 지체없이 파기합니다. 파기절차 및 방법은 다음과 같습니다. \n① 파기절차 회원님이 입력하신 정보는 목적이 달성된 후 별도의 DB로 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류함) 내부 방침 및 기타 관련 법령에 의한 정보보호 사유에 따라(보유 및 이용기간 참조) 일정 기간 저장된 후 파기되어집니다. 별도 DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 보유되어지는 이외의 다른 목적으로 이용되지 않습니다. \n② 파기방법 종이에 출력된 개인정보는 분쇄기로 분쇄하거나 소각을 통하여 파기하고 전자적 파일형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다. \n[개인정보보호를 위한 기술 및 관리적 대책] \n① 관리적 대책 회사(은)는 귀하의 개인정보에 대한 접근권한을 최소한의 인원으로 제한하고 있습니다. 그 최소한의 인원에 해당하는 자는 다음과 같습니다.\n· 이용자를 직접 상대로 하여 마케팅 업무를 수행하는 자· 개인정보관리책임자 및 담당자 등 개인정보관리업무를 수행하는 자· 기타 업무상 개인정보의 취급이 불가피한 자 \n- 개인정보를 취급하는 직원을 대상으로 새로운 보안 기술 습득 및 개인정보 보호 의무 등에 관해 정기적인 사내 교육 및 외부 위탁교육을 실시하고 있습니다. \n- 입사 시 개인정보 관련 취급자의 보안서약서를 통하여 사람에 의한 정보유출을 사전에 방지하고 개인정보취급방침에 대한 이행사항 및 직원의 준수여부를 감사하기 위한 내부절차를 마련하고 있습니다. \n- 개인정보 관련 취급자의 업무 인수인계는 보안이 유지된 상태에서 철저하게 이뤄지고 있으며 입사 및 퇴사 후 개인정보 사고에 대한 책임을 명확화하고 있습니다. \n- 개인정보와 일반 데이터를 혼합하여 보관하지 않고 별도로 분리하여 보관하고 있습니다. \n- 전산실 및 자료 보관실 등을 특별 보호구역으로 설정하여 출입을 통제하고 있습니다. \n- 회사(은)는 이용자 개인의 실수나 기본적인 인터넷의 위험성 때문에 일어나는 일들에 대해 책임을 지지 않습니다. 회원 개개인이 본인의 개인정보를 보호하기 위해서 자신의 ID 와 비밀번호를 적절하게 관리하고 여기에 대한 책임을 져야 합니다. \n- 그 외 내부 관리자의 실수나 기술관리 상의 사고로 인해 개인정보의 상실, 유출, 변조, 훼손이 유발될 경우 회사(은)은 즉각 귀하께 사실을 알리고 적절한 대책과 보상을 강구할 것입니다. \n[수집한 개인정보의 위탁] \n회사는 고객님의 동의없이 고객님의 정보를 외부 업체에 위탁하지 않습니다. 향후 그러한 필요가 생길 경우, 위탁 대상자와 위탁 업무 내용에 대해 고객님에게 통지하고 필요한 경우 사전 동의를 받도록 하겠습니다. \n[의견수렴 및 불만처리] \n① 회사(은)는 귀하의 의견을 소중하게 생각하며, 귀하는 의문사항으로부터 언제나 성실한 답변을 받을 권리가 있습니다. \n② 회사(은)는 귀하와의 원활환 의사소통을 위해 민원처리센터를 운영하고 있으며 연락처는 다음과 같습니다. 민원처리센터 \n- 전자우편 : tmdguq0628@naver.com \n- 전화번호 : 010-7328-8841 \n- 주 소 : 경기도 부천시 신흥로 56번길 25 소사캠퍼스 컴퓨터소프트웨어과 3학년 한승협  \n③ 문의는 전자우편을 통해 가능합니다. \n④ 전자우편을 이용한 상담은 접수 후 24시간 내에 성실하게 답변 드리겠습니다. 다만, 근무시간 이후 또는 주말 및 공휴일에는 익일 처리하는 것을 원칙으로 합니다. \n⑤ 기타 개인정보에 관한 상담이 필요한 경우에는 개인정보침해신고센터, 정보보호마크 인증위원회, 대검찰청 인터넷범죄수사센터, 경찰청 사이버범죄수사대 등으로 문의하실 수 있습니다. \n* 전자거래분쟁조정위원회 - URL : http://www.ecmc.or.kr \n* 개인정보침해신고센터 - 전화 : 1336 - URL : http://www.cyberprivacy.or.kr \n* 정보보호마크 인증위원회 - 전화 : 02-580-0533 - URL : http://www.privacymark.or.kr \n* 대검찰청 인터넷범죄수사센터 - 전화 : 02-3480-3600 - URL : http://icic.sppo.go.kr \n* 경찰청 사이버범죄수사대 - URL : http://www.police.go.kr/cybercenter \n[개인정보관리책임자 및 담당자] \n회사(은)는 귀하가 좋은 정보를 안전하게 이용할 수 있도록 최선을 다하고 있습니다. 개인정보를 보호하는데 있어 귀하께 고지한 사항들에 반하는 사고가 발생할 시에 개인정보관리책임자가 모든 책임을 집니다. 그러나 기술적인 보완조치를 했음에도 불구하고, 해킹 등 기본적인 네트워크상의 위험성에 의해 발생하는 예기치 못한 사고로 인한 정보의 훼손 및 방문자가 작성한 게시물에 의한 각종 분쟁에 관해서는 책임이 없습니다. 귀하의 개인정보를 취급하는 책임자 및 담당자는 다음과 같으며 개인정보 관련 문의사항에 신속하고 성실하게 답변해드리고 있습니다. \n개인정보관리책임자 \n성 명 : 한승협 \n소속부서 : 부천대학교 컴퓨터소프트웨어과 3학년 \n직 위 : 졸업작품조원 \n개인정보관리담당자 \n성 명 : 한승협 \n소속부서 : 부천대학교 컴퓨터소프트웨어과 3학년 \n직 위 : 졸업작품조원 \n전자우편 : tmdguq0628@naver.com \n전화번호 : 010-7328-8841 \n[고지의 의무] \n현 개인정보취급방침은 2007년 7월 27일에 제정되었으며 정부의 정책 또는 보안기술의 변경에 따라 내용의 추가,삭제 및 수정이 있을 시에는 개정 최소 10일 전부터 홈페이지의 공지란을 통해 고지할 것입니다. "/>
</RelativeLayout>