<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/background_img">

    <TextView
        android:id="@+id/servicetxt"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:scrollbars="vertical"
        android:textColor="#FFFFFF"
        android:text="Sleeper어플 서비스 이용 기본약관 \n※아래 명시된 내용은 실제 사실로 작성된 내용이 아니며, 특정 서비스 이용 약관에 대해 구색을 맞추기 위해 임시로 수정된 내용이므로 사실과 다르다는것을 명시합니다. 추후 어플의 완성도가 높아지고, 스토어에 올릴 수 있게 된다면 해당 사항에 대해 수정하게 될 것입니다\n제 1 조 (목적) \n이 약관은 Sleeper 졸업작품 조 가 제공하는 Sleeper 및 관련 제반 서비스의 이용과 관련하여 개발자와 회원과의 권리, 의무 및 책임사항, 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다. \n제 2 조 (정의) \n이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다. ①'서비스'라 함은 “개발자”가 제공하는 '사용자'가 이용할 수 있는 무료, 유료의 제반 서비스를 의미합니다. \n②'사용자'라 함은 어플의 '서비스'에 접속하여 이 약관에 따라 '개발자'와 이용계약을 체결하고 '개발자'가 제공하는 '서비스'를 이용하는 고객을 말합니다. \n③'아이디(ID)'는 '사용자'의 식별과 '서비스'의 이용을 위하여 '사용자'의 구글 이메일 주소를 '개발자'가 수집하는 형태로 대체 됩니다. \n제 3 조 (서비스에 대한 설명의무) \n① “개발자”가 제공하는 Sleeper 어플리케이션은 통신망, 통신기기의 사정에 따라서 오류를 일으킬 수 있으며, 이런 영향에 따른 문제에 대해 개발자는 책임지지 않습니다. \n② “개발자”가 제공하는 넌 얼마나 쓰니 어플리케이션은 사용자가 사용하는 단말기의 다른 소프트웨어나 통신환경에 영향을 받을 수 있으며, 이런 영향에 따른 문제에 대해 회사는 책임지지 않습니다. 제 4 조 (약관의 게시와 개정) ①'회사'는 이 약관의 내용을 '사용자'가 쉽게 알 수 있도록 서비스 앱에 게시합니다. \n②'개발자'는 '약관의규제에관한법률', '정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률(이하 '정보통신망법')' 등 관련법을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다. \n③'개발자'가 약관을 개정할 경우에는 적용일자 및 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 제1항의 방식에 따라 그 개정약관의 적용일자 최소 7일 전부터 적용일자 전일까지 공지합니다. 다만, 사용자에게 불리한 약관의 개정의 경우에는 최소 30일 전에 공지하며 공지 외에 일정기간 서비스내 전자우편, 로그인시 동의창 등의 전자적 수단을 통해 따로 명확히 통지하도록 합니다. \n④개발자가 전항에 따라 개정약관을 공지 또는 통지하면서 사용자에게 7일 기간 내에 의사표시를 하지 않으면 의사표시가 표명된 것으로 본다는 뜻을 명확하게 공지 또는 통지하였음에도 사용자가 명시적으로 거부의 의사표시를 하지 아니한 경우 사용자가 개정약관에 동의한 것으로 봅니다. \n⑤사용자가 개정약관의 적용에 동의하지 않는 경우 회사는 개정 약관의 내용을 적용할 수 없으며, 이 경우 회원은 이용계약을 해지할 수 있습니다. 다만, 기존 약관을 적용할 수 없는 특별한 사정이 있는 경우에는 개발자는 이용계약을 해지할 수 있습니다. \n제 5 조 (약관의 해석) \n①'개발자'는 '유료서비스' 및 개별 서비스에 대해서는 별도의 이용약관 및 정책(이하 '유료서비스약관 등')을 둘 수 있으며, 해당 내용이 이 약관과 상충할 경우에는 개별 '유료서비스약관 등'이 우선하여 적용됩니다. \n②이 약관에서 정하지 아니한 사항이나 해석에 대해서는 '유료서비스약관 등' 및 관계법령 또는 상관례에 따릅니다. \n제 6 조 (이용계약 체결) \n①이용계약은 '사용자'가 되고자 하는 자(이하 '가입신청자')가 어플리케이션 내의 시작하기 버튼을 누르는 순간 체결됩니다. \n제 7 조 (회원정보의 변경) \n①'회원'은 개인정보관리화면을 통하여 언제든지 본인의 개인정보를 열람하고 수정할 수 있습니다. \n②'회원'은 기재한 사항이 변경되었을 경우 온라인으로 수정을 하거나 전자우편 기타 방법으로 '개발자'에 대하여 그 변경사항을 알려야 합니다. \n③제2항의 변경사항을 '개발자'에 알리지 않아 발생한 불이익에 대하여 '개발자'는 책임지지 않습니다. \n제 8 조 (개인정보보호 의무)\n ' 개발자'는 “개인정보보호법“ 등 관계 법령이 정하는 바에 따라 '사용자'의 개인정보를 보호하기 위해 노력합니다. 개인정보의 보호 및 사용에 대해서는 관련 법령 및 '개발자'의 “개인정보취급방침”,이 적용됩니다. “회원”은 “개발자”의 개인정보취급방침에 동의하여야 “서비스”를 이용할 수 있습니다. \n제 9 조 ('사용자'에 대한 통지) \n①'개발자'가 '사용자'에 대한 통지를 하는 경우 이 약관에 별도 규정이 없는 한 서비스 내 전자우편주소, 등록한 통신기기에 문자메시지, 전자쪽지 등으로 할 수 있습니다. \n②'개발자'는 '사용자' 전체에 대한 통지의 경우 7일 이상 '개발자'의 게시판에 게시함으로써 제1항의 통지에 갈음할 수 있습니다. \n제 10 조 ('개발자'의 의무) \n①'개발자'는 관련법과 이 약관이 금지하거나 미풍양속에 반하는 행위를 하지 않으며, 계속적이고 안정적으로 '서비스'를 제공하기 위하여 최선을 다하여 노력합니다. \n②'개발자'는 '사용자'가 안전하게 '서비스'를 이용할 수 있도록 개인정보(신용정보 포함)보호를 위해 보안시스템을 갖추어야 하며 개인정보취급방침을 공시하고 준수합니다. \n③'개발자'는 서비스이용과 관련하여 '회원'으로부터 제기된 의견이나 불만이 정당하다고 인정할 경우에는 이를 처리하여야 합니다. '사용자'가 제기한 의견이나 불만사항에 대해서는 게시판을 활용하거나 전자우편 등을 통하여 '사용자'에게 처리과정 및 결과를 전달합니다. \n제 11 조 ('사용자'의 의무) \n①'사용자'는 다음 행위를 하여서는 안 됩니다. \n1.신청 또는 변경 시 허위내용의 등록 \n2.타인의 정보도용 \n3.'개발자'가 게시한 정보의 변경 \n4.'개발자'와 기타 제3자의 저작권 등 지적재산권에 대한 침해 \n5.'개발자' 및 기타 제3자의 명예를 손상시키거나 업무를 방해하는 행위 \n6.개발자의 동의 없이 영리를 목적으로 '서비스'를 사용하는 행위 \n7.기타 불법적이거나 부당한 행위 \n②'사용자'는 관계법, 이 약관의 규정, 이용안내 및 '서비스'와 관련하여 공지한 주의사항, '개발자'가 통지하는 사항 등을 준수하여야 하며, 기타 ' 개발자'의 업무에 방해되는 행위를 하여서는 안 됩니다. \n제 12 조 ('서비스'의 제공 등) \n①개발자는 사용자에게 아래와 같은 서비스를 제공할 수 있습니다. \n1.게시판 서비스 \n2.개방형 광고 서비스 \n3.기타 '개발자'가 추가 개발하거나 다른 개발자와의 제휴계약 등을 통해 '사용자'에게 제공하는 일체의 서비스 \n②개발자는 '서비스'를 일정범위로 분할하여 각 범위 별로 이용가능시간을 별도로 지정할 수 있습니다. 다만, 이러한 경우에는 그 내용을 사전에 공지합니다. \n③'개발자'는 연중무휴, 1일 24시간 제공함을 원칙으로 합니다. \n④'개발자'는 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수점검, 교체 및 고장, 통신두절 또는 운영상 상당한 이유가 있는 경우 '서비스'의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다. 이 경우 '개발자'는 제9조['사용자'에 대한 통지]에 정한 방법으로 '사용자'에게 통지합니다. 다만, '개발자'가 사전에 통지할 수 없는 부득이한 사유가 있는 경우 사후에 통지할 수 있습니다. \n⑤'개발자'는 서비스의 제공에 필요한 경우 정기점검을 실시할 수 있으며, 정기점검시간은 서비스제공화면에 공지한 바에 따릅니다. \n제 13 조 ('서비스'의 변경) \n①'개발자'는 상당한 이유가 있는 경우에 운영상, 기술상의 필요에 따라 제공하고 있는 전부 또는 일부 '서비스'를 변경할 수 있습니다. \n②'서비스'의 내용, 이용방법, 이용시간에 대하여 변경이 있는 경우에는 변경사유, 변경될 서비스의 내용 및 제공일자 등은 그 변경 전에 해당 서비스 초기화면에 게시하여야 합니다. \n③'개발자'는 무료로 제공되는 서비스의 일부 또는 전부를 개발자의 정책 및 운영의 필요상 수정, 중단, 변경할 수 있으며, 이에 대하여 관련법에 특별한 규정이 없는 한 '사용자'에게 별도의 보상을 하지 않습니다. \n제 14 조 (정보의 제공 및 광고의 게재) \n①'개발자'는 '사용자'가 '서비스' 이용 중 필요하다고 인정되는 다양한 정보와 광고를 공지사항이나 전자우편 등의 방법으로 '사용자'에게 제공할 수 있습니다. 다만, '사용자'은 관련법에 따른 거래관련 정보 및 고객문의 등에 대한 답변 등을 제외하고는 언제든지 전자우편 등에 대해서 수신 거절을 할 수 있습니다. \n②제1항의 정보를 전화 및 모사전송기기에 의하여 전송하려고 하는 경우에는 '사용자'의 사전 동의를 받아서 전송합니다. 다만, '사용자'의 거래관련 정보 및 고객문의 등에 대한 회신에 있어서는 제외됩니다. \n③'개발자'는 '서비스'의 운영과 관련하여 앱의 서비스 화면, 홈페이지, 전자우편 등에 광고를 게재할 수 있습니다. 광고가 게재된 전자우편을 수신한 '사용자'은 수신거절을 '개발자'에게 할 수 있습니다. \n④'사용자'는 개발자가 제공하는 서비스와 관련하여 게시물 또는 기타 정보를 변경, 수정, 제한하는 등의 조치를 취하지 않습니다. \n제 15 조 (권리의 귀속) \n①'서비스'에 대한 저작권 및 지적재산권은 '개발자'에 귀속됩니다. 단, '사용자'의 '게시물' 및 제휴계약에 따라 제공된 저작물 등은 제외합니다. \n②'개발자'는 서비스와 관련하여 '사용자'에게 '개발자'가 정한 이용조건에 따라 계정, '아이디', 콘텐츠, '포인트' 등을 이용할 수 있는 이용권만을 부여하며, '사용자'는 이를 양도, 판매, 담보제공 등의 처분행위를 할 수 없습니다. \n제 16 조 (이용제한 등) \n①'개발자'는 '사용자'가 이 약관의 의무를 위반하거나 '서비스'의 정상적인 운영을 방해한 경우, '서비스' 이용을 제한할 수 있습니다. \n②본 조에 따라 '서비스' 이용을 제한하거나 계약을 해지하는 경우에는 '개발자'는 '사용자'에게 통지합니다. \n제 17 조 (책임제한) \n①'개발자'는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 '서비스'를 제공할 수 없는 경우에는 '서비스' 제공에 관한 책임이 면제됩니다. \n②'개발자'는 '회원'의 귀책사유로 인한 '서비스' 이용의 장애에 대하여는 책임을 지지 않습니다. \n③'개발자'는 '사용자'가 '서비스'와 관련하여 게재한 정보, 자료, 사실의 신뢰도, 정확성 등의 내용에 관하여는 책임을 지지 않습니다. \n④'개발자'는 '회원' 간 또는 '회원'과 제3자 상호간에 '서비스'를 매개로 하여 거래 등을 한 경우에는 책임이 면제됩니다. \n⑤'개발자'는 무료로 제공되는 서비스 이용과 관련하여 관련법에 특별한 규정이 없는 한 책임을 지지 않습니다. \n제 18 조 (준거법 및 재판관할) \n①'개발자'와 '사용자' 간 제기된 소송은 대한민국법을 준거법으로 합니다. \n②'개발자'와 '사용자'간 발생한 분쟁에 관한 소송은 민사소송법 상의 관할법원에 제소합니다. \n부칙 \n① 이 약관은 어플을 배포하지 않기 때문에 적용되지 않습니다."/>
</RelativeLayout>